macbook 嘅touch bar 算唔算唯一可以破解youtube 廣告嘅方法

一有廣告就直接飛

Safari裝AdGuard for Safari
Firefox/Chrome裝uBlock Origin
直程唔會有廣告

How

可否指教？

直接掃

由新機裝adblock一直都唔知touchbar可以掃

破解到好多野添
睇AVGLE 唔洗驚拉拉下彈廣告

但而家好多廣告都精左 掃到尾條片完左再要你撳「略過廣告」

youtube premium la

MAC機有冇ublock origin?

PC撚 用開ublock origin
本來唔知YOUTUBE咁多廣告 有次屎忽痕閂左個UBLOCK
睇片斷斷續續低鳩能

macbook adblock 咪得

電腦都唔adblock係咩玩法？